AMD裝新機遇問題請教

向各師兄請教，新機安裝
RYZEN 5 3600X
MSI X470 GAMING PLUS
Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15
Silicon Power 1TB NVMe M.2 PCIe Gen3x4 2280
ASUS 1070TI 8GB
安裝好，CPU風扇轉，DISPLAY CARD 風扇轉，但SCREEN無野出，MOUSE + KEYBOARD 無燈無反應
請問何處出問題最大?

底板有無debug燈? 會唔會係低級錯誤插咗底板hdmi

睇下底板ram support list有無你買果對
要夾ram

無debug燈無插錯洞

Check左先去美森買

火牛俾左電display card 未丫

ching 邊到搵張1070ti 翻嚟?

$100買張開機顯示卡+debug卡試

ryzen冇igpu 要著機卡
另外有冇update bios support ryzen 3000?

好大機會係Bios 問題

Display card條hdmi線有問題換個條

同你一樣
去update bios搞掂

俾左電

舊電腦轉過來的

未update bios
你塊板係x470 唔係 x570
搵人借粒2代Ryzen update 先

唔好用機箱，試吓裸跑一次，有機會底板螺絲short左落機箱到

Short 左啲風扇就唔轉啦

應該bios 問題

謝謝，一時間都唔知可以問邊個借粒U黎試

直接拎去漢科update算啦

因為BLACK FRIDAY在美森買

要二代u 我可以借比你

留tg

睇下可摸以usb bios flash
唔駛借U咁麻煩